［圍爐］其實我真係唔想分手

雖然我係講分手嘅人
但係我覺得你一直以嚟都冇鍾意過我
我係我地之間見唔到可以繼續落去嘅理由
自問已經唔係啲你半個鐘唔覆就發曬癲嘅女仔
但點解你連每日2分鐘嘅傾電話嘅時間都唔可以比我
同你一齊我真係好辛苦啊...

對唔住呀 你比多次機會我 我地重新黎過

吹咩 哈！哈！

真係好掛住你，其實我仲係好愛你
每諗起你一次就喊一次...
好辛苦啊

你會後悔 但你點都改變唔到佢
走人啦

我都明呢個道理，所以我先做講分手哥個
但仲好鍾意佢，又要逼自己忘記佢，真係好辛苦

我同你一樣早幾日講左分手 而家仲好掛住佢

Pmed

好

就算冇分手
或者比你地一齊番
佢都唔會變
會開始諗自己係咪真係咁一文不值咁唔值得佢愛
然後會開始痴線
所以早走早著
曾經以為自己可以改變到佢
試過唔得
就係唔撚得 冇野改變到
利申：同路人

我以前都係咁

睇嚟我對自己狠心啲係啱喊足幾日希望可以快啲走出情傷

大家都辛苦啦

上星期因為同樣原因被分手
就算真心想改都已經太遲

最憎講電話每日兩分鐘都嫌多
好彩咁岩另一半唔鐘意講電話
拍左兩年應該5分鐘電話以上都未傾過

你地d前度會唔會挽留你地

你呢刻唔講到最尾就會係佢講
更Hurt

算啦 對自己好啲 下個會更好

真係唔明，
佢覺得同你既感情辛苦，
你都後悔想改啦，
都要因一句感覺變了就分手，
當初講既都係廢話。
same case

我本身都係個好唔鍾意講電話嘅人
但係我同佢long d
只可以靠打電話嚟感覺佢係我身邊...

對自己好啲 遲下佢就會後悔

每次一諗佢對我有幾冷淡就會好心痛
分手頭幾日好想佢搵翻我，我都好努力咁忘記佢
而家，我希望佢唔好突然搵翻我，一定心軟

岩先同女朋友傾完
佢話冇之前咁愛我
要我唔好成日煩住佢
比空間自由佢

講分手就唔好後悔啦
feel 到人哋唔愛你咪走人
你唔走又點樣揾過個
除非你都唔係咁鐘意佢
為愛而愛為分而分 好on9

呢d真係人夾人
我一星期只係搵女朋友一日
佢都話好多 莫講話每晚FaceTime
樓豬唔駛傷心

傻啦 你應該要憎佢
諗下自己花左幾多心機時間係佢到
佢就唔珍惜唔希罕
真心難求啊 佢唔要 大把人要

對付呢種女人要玩欲擒故縱
唔好咁癡佢
多啲進修自己 執下個樣
要有啲神秘感 新鮮感
咁先吊到佢癮 對你上心
唔係好快散

唉，我個個長期失蹤

拍拖拍到咁 真係會好唔開心
我之前都同佢搞到好似我係到單機wts咁

同樓主情況一樣 相處到心好攰

放過自己啦

你同佢講完佢有咩反應

同樓主你好似
不過我係忍到自己對佢一啲感覺都冇先講分手

唔想分手又會講分手
呢兩隻字講完就收唔番
好撚好玩？
用分手去博/威脅/逼人改？
收皮啦八婆

講完咩？分手？

唔得，我份人好長情，我怕越拖越唔捨得
越拖我就越覺得自己有機會令佢再鍾意我一次

我知講咗翻唔到轉頭，我唔係想借分手嚟情緒勒索佢，只係我覺得，我地之間就算繼續拖落去對大家都冇益，既然我覺得佢已經唔鍾意我，何必再浪費時間，佢都唔細，我都唔想再拖住佢
不過講都尾我都係一個自私嘅人，我唔想再好似熱臉貼冷屁股咁，我的確係愛自己多過愛佢
所以我應該係自私鬼唔係八婆？？

係呀，講分手
同埋講單機wtapp 呢件事

講完分手我就del咗佢啦..然後就冇然後了
單機wtsapp係之前我同佢講嘢，佢忙緊冇覆我好正常嘅，但佢放工都冇搵我，一直去到第二朝同我講聲早晨，而我係呢期間就扮冇嘢咁隔3，4個鐘同佢share一啲日常/諗法/好笑嘅嘢，成個wtsapp變咗單機模式，之後話比佢鬧我chur

痴九線
分得好呀
你值得更好的
加油

我之前都同樓豬你一樣
呢段日子真係好辛苦好辛苦
最後我仲思考要唔要分手既時候
佢竟然搶先過我講
其實一個愛你既人點會捨得咁耐唔理你
所以算啦

多謝哥陣仲覺得係咪真係自己有問題搞到佢嬲咗我

Sad but true加油一齊move on

Me too
最後仲俾ex block 埋

由得佢走啦，要對自己好啲

係鐘意你掛住你就無時無刻都想搵你。
無乜興趣就會望到都懶得翻。

利申 男

一年前都經歷緊一樣既野 而家生活得幾開心

我都feel到架啦哥時，哥陣仲傻更更咁以為我夠愛佢，佢就會鍾意翻我
其實佢一直以嚟都冇鍾意過我，而家用緊呢句recover緊

依家仲未狠到心
講過好多次分手 次次又比佢氹返
但大家嘈過咁多次交 都互相傷害過大家好多次
唔知點行落去

你諗下，你次次嗌分手係咪同一個理由，大家有冇做過啲咩去改，結果又係點
我個ex係同佢講完個問題，佢改咗1，2日，都打回原形，幾個cycle都係咁，結果令我真係要分手嘅原因都係翻同一個
分分合合始終都係要分架咋，放過彼此啦

其實個男既係咪唔鍾意傾電話？

睇人

對唔住

本身我自己先係唔鍾意打電話哥個，過咗一排我先開始會同佢傾電話，因為佢唔鍾意打字，平時都好鍾意send voice message ，我諗佢唔係唔鍾意打電話，係唔鍾意同我傾電話啫

有心講就去同佢講啦可能佢就等緊你呢句

你似鞭自己屍多
感情係可以培養，但係要雙方面

我係巴
反而我會係好鐘意痴人
想同另一半傾多d計做主動個個
但奈何唔係個個女仔咁受落

無辦法，唔咁做我驚影響到身邊嘅人，我唔想帶啲唔開心嘅心情比佢地
我都明，但得我一個想都冇意思

唔work 就係唔work
再一齊落去都只會令大家辛苦

下個更好

同我一樣，我都係秒回哥啲人，但可惜佢覆我就輪回
我都想遇到個真係可以鍾意同人傾計嘅男人，而唔係因為一開始對你有新鮮感先不停同你傾計嘅男人

我都係咁話
之前遇到個以為佢對我都會幾好
點知一齊左一個月左右佢就已經冇理我
無啦啦又變番單身
共勉之
如果想搵下樹洞或者吹下水
不妨留個contact
我都想依個時候會有人同我傾下計

當啲男人對你仲有新鮮感哥陣真係好殷勤

[member]啱講分手哥1，2日應該都會衰心軟嘅
而家，唔會啦，要識得保護自己
但如果佢真係say咗sorry，應該可以keep翻contact冇而家咁絕嘅我估[/

member]

覺得每日要傾兩分鐘都幾有壓力
因為講就話兩分鐘
但兩分鐘之後一定唔會sharp cut
所以一定唔止兩分鐘
(調返轉諗, 為左個兩分鐘而傾兩分鐘有意義咩?)
如果只係想聽下聲
不如voice msg算啦
主觀地覺得愛同唔愛
其實有無好好咁傾過
有時理想同現實真係差好遠
就算愛都好, 一d現實層面上既問題唔係咁易解決
如果唔係就唔會咁多人話 "最後一齊既未必係最愛個個"

樓主加油

兩分鐘其實都只不過係個參考值啫
因為佢之前嫌我成日搵佢覺得chur，所以啲唔算重要嘅嘢我會留翻打電話哥時先講，但次次一打電話，唔夠30秒佢就會話攰想瞓，間唔中係咁就話唔介意啫，但我已經同佢傾過呢個問題，佢口講話會搵我，最後都係冇搵過我直接消失
佢比我嘅感覺完全係唔想理我，我真係撐唔落去啦

後未同佢講好咗

咁都好啊，我哥個，講完過改結果都係冇改

加油啊！我已經recover咗7，8成
生活都係要繼續過，唔好比失戀打低！

唔算重要嘅嘢我會留翻打電話哥時先講
咁唔重要, 佢又真係攰唔想講電話, 收你線好正常囉...
利申: 我都試過

分左成年 有時都仲係銀住銀住

可能我比較長情 唔知其他男仔係點
同前前一個拍左兩年
係我仲好鐘意佢既時候
佢已經對我冇左感覺

好似就算點樣搵女朋友
都好似係玩具咁玩兩玩俾人扔埋一邊就算

Lm

但佢日日都係咁

唔俾人日日都攰？

我男朋友都成日問我「寫字樓工都攰？」咁
唔洗用腦既工係唔攰，但問題我要
老闆已經算好
工程公司星期六一定要有人
同同事輪放星期六
老闆會俾我地平日放半日
（但一定要上奏，因為我地下奏會忙）
雖然準時放工，但返工就係全程打醒12分精神，有時要處理突發野
我都同佢解釋左好多次佢先明

你又有無去了解過佢？

咁咪WhatsApp綠音

巴打好好證明哥個女仔唔適合你啫
要加油啊！！！

但佢星期六日都係咁喎，我問過佢，但佢次次都唔願講，只好體諒佢係一個唔鍾意講自己嘢嘅人

好咪會俾人玩
一直都搵唔到個會長情既

答左你你都唔會認同
都係「你覺得」所有野出發點都自我中心到咁
我都唔係好想再解釋你聽，更何況係了解你既男朋友

返完咁多日工，就係星期六日要抖返阿
無休息過又點得黎有心機理你
唔係個個人都大情聖到就算再攰都要覆你
你一日唔明，其實你同邊個一齊都好你只會唔滿足，然後唔開心
就算佢真係理你，你又會話佢hea鳩你

我都唔想分手
可唔可以教下我之後既路要點行
好痛苦

我曾經都好似你咁鐘意過一個男人，自己日日係屋企死喊
有條鐵用咩？佢照樣打機食飯
分手之後認識咗現任，如果可以時光倒流
我一定返去打自己一身，痴線，為呢d辣殺難過，真係好傻好天真

唉，搵個同自己夾嘅人真係好難
辛苦你啦

收拾心情 搵個更好

自我中心...我自己都冇發現
睇嚟我真係好有問題

喊左好多日 周圍都喺回憶
見到就好想喊
就快覺得自己要痴線

啱啊，唔move on對自己冇益，你有幾痛苦佢根本唔會明，不如放過大家啦...

絲打最後換左咩手機

證明你已經move on到，好事嚟
但嚟得呢到圍爐應該個情緒仲唔係好穩定
我而家都希望可以有你呢種覺悟啊

無辦法架啦，我同你一樣，一諗到任何佢嘅嘢就喊到就嚟痴線，眼每日都係腫嘅，到而家諗起已經唔會想再喊
你諗下佢之前對你有幾差，幾冷漠，就會容易啲move on
但呢個過程真係好辛苦，要加油啊，唔好比負面情緒影響到你嘅生活（拍拍

Xr

冇動力做任何野了
dse仲有一科要考已經唔知可以咩狀態溫落去
（抱抱
我完全move on唔到

加油啊，理性啲，唔好比一時嘅情緒影響到啊
Dse加油！！